蘋果指名要靠騰訊

今日仲唔爆升

【香港市場不振拖累大中華表現】
【蘋果：期望與騰訊有更多合作】

iPhone 面世接近十年，累積賣出超過 12 億部。

iPhone 手機、平板電腦 iPad ，兩大主打產品，帶動蘋果公司上季賺超過 87 億美元，收入超過 454 億美元，盈利和收入都比市場預期理想。

蘋果公司預期，今季收入介乎 490 至 520 億美元。

分析相信是暗示，新一代 iPhone 會在 9 月左右推出，帶動今季銷售強勁。

不過包括中、港、台三地的大中華市場，按季急跌兩成半。

行政總裁庫克表示，大中華地區表現，受香港市場不振拖累。

“Hong Kong continued to drag down the total greater China segment”

又點名指，騰訊微信用戶群大，有助擴展 iOS 在內地市佔率，期望與騰訊有更多合作。

#有線新聞 #蘋果 #業績 #盈利 #香港市場 #不振 #拖累

Apple + Tencent

食屎啦 香港拖支那？死基佬落地獄啦

蘋果好似係話同微信競爭而唔係合作

北水唔係靠消息炒既咩

有線新聞翻譯錯

補貼戰

淘野支付寶,平時消費用微信
Apple 好難打, 根本就無位用到

Mola mola

平時都好多人用支付寶消費 好撚多優惠

PUSH

iphone本身都有兩個位俾兩個微博啦
佢要做梗做得出既

Steve jobs 死不瞑目

劣幣驅逐良幣

兩間之前先嘈交黎

😉